傳佐佐木希性慾強！老公難抵性苛索不回家

31歲日本女星佐佐木希日前刪除公布婚訊時在Instagram公開的夫妻合照，惹起傳媒惴測她與諧星丈夫渡部健陷婚變危機。

日前有傳媒爆料，指佐佐木希為為經營幸福家庭十分嚴苛，令老公部健大呻疲累，經常以工作為由不回家，甚至在外借宿「隱居」，等同與老婆分居，離婚隨時一觸即發。

但據聞《實話Knuckles》旗下網站「覺醒Knuckles」爆料，渡部健不想回家另有原因，其實是因為佐佐木希性慾太強，有指希妹於放假時要求早午晚做性愛三次，半日假就兩次，工作日也要一日一次，由於渡部健受不了性苛索，只好天天不回家。報道看似荒謬，信不信由你。該網站指渡部建當初根本不想結婚，但因希妹想早日生兒育女才只好結婚。

㸃解日本諧星專娶靚老婆

粗重野交俾我

我唔介意..

咁廢唔好娶人啦

搵我啦希希

日日要又真係幾痴線

要搞就搞我

日日扑好難唔厭

加上冇咩波

好撚靚
出租天使勁正

係雖然佢係我女神 但係日日扑我應該3個月就厭

好想幫佢…

佢係唔係為佢如果離左婚AV 出道鋪路

如果唔係條仔就好心啦 佢唔偷食都算好啦
啪粒偉哥囉

我可以日日扑扑到佢60歲，交比我

唔駛摷啦 bra嚟 條女冇波

佐佐木希同佐佐木明希 明明都係差一個字 點解對波可以咁大反差

個樣都好大反差喎 上帝公平嘅

但條女ipad黎

幸福賓周

希呀希呀希吔希呀希

日日同一條女做好慘

我可以

屌你咩
結左婚就係一條女架啦
有得屌佐佐木希仲點
同埋你估條仔結婚前屌得少女

未打哂？

但佐佐木希靚好多

早午晚呀都變人乾啦

咩戲

睇錯佐佐木明希

近藤千尋

玩蒙眼捆綁sm，然後叫個路人齋屌

早午晚一次，隔6小時一次

幸福JJ

個老婆咁撚靚
扑到虛脫都抵啦
你唔要我要呀

費事成日望到佢個心口變gay姐

但正常結婚都唔會日日屌

伊藤くん A to E

呢啲咁辛苦野等我做啦

佢應該真係虛脫頂唔順
而且日日屌好難唔厭

女人30如狼，佢老公至少要後生返廿幾三十年先頂得順

AV情節?
然後要搵隔離屋屌

垃圾渡部健

我諗起ニノ都係被佢chur盡

可以幫佢手

落左妝素顏可能真係會頂唔順架
我記得之前訪問過AV男優，次次屌唔同女，佢都話其實好辛苦

假左啲喎

冇人叫你淨係用丁丁，日本仔咁撚多工具都唔識玩

笑撚左

A級係難有性欲既

但個樣靚到

可能條女淨係想要丁

樣靚，但無波好難一日扯3次，出3次

唔夠愛啫
夠愛就日日都想扑

夠淫既無咩問題

樣靚已夠

咁唯有玩sm綁撚住佢蒙佢眼dum佢幾個鐘

我女神

又要打J

性慾太強 但JJ太短先大獲

你係到一開聲幫手條隊由香港排到東京啦

好撚廢
一日三次好基本

佐佐木明希都冇乜波

+1 正想講

其實一日扑咁多次 仲要日日都係咁 厭都好正常

渣㗎

點解咁正嘅女性慾都強, 一個佢一個肥恭

肥恭正好撚多囉 唔該 唔好侮辱肥恭

佐佐木希靚d 肥恭就夠大波

等我黎

睇錯咗佐佐木周

咁靚老婆, 仲要係大食
精盡人亡都值得啦

想屌。。

唔駛唔番屋企既，搵幫手咪得囉
利申：隨時都樂意搞你老婆

身在福中不知福

明希都係得對B仔

慾求不滿。。。係男人就瘋狂同佢扑

我一日7次都冇問題

好想屌

幾正嘅女日日扑都會厭，係真嘅，好攰㗎

個個也探問女人不老的秘方

我ok

肯定死魚

自己冇體力消耗緊係會係咁要

我可以幫幫手

以為係明希

日日可以屌木明希可能唔會厭

跟機

馬雲夠話錢多辛苦啦

咁撚chur法 屌邊個都不舉啦日日幾次

痴女

女人可以無限做愛 其實好屈機

日日要,射唔出精啦,要補腰壯陽

呢D不嬲唔係屌對波啦
識玩梗係口爆玩狗仔啦

睇字都扯左

睇對手姐

睇黎要請多啲男人輪流幫手先得
我可以一日一次幫佢

話想接手佐佐木果啲，一定係青頭龜

咁撚廢

我幫手分擔啦

你一日一次其他人玩咩

解等我解放條女

其實波gap可以話係個假象, 就算a cup都可以夾到有

今日仲要post張咁既圖

大冬瓜

真係好飢渴

咁撚淫都有
出晒水

你居然想對老婆不專!?

如果嫁著連登巴打

傳連登仔性欲強！木希難抵性苛索不回家

俾一年試用期我得唔得

日日2,3Q又真係好難頂得順